奶共保蝗黨全體+既得利益大財團組個新「香港再生髮」，其實……

同以往一貫既支持共產黨果班班底有咩差別？

即港區人大+政協+保蝗黨+奶共偽人，不是一直都是這班少數派人馬嗎？

除改個新名+科多舊錢+加大藍絲文宣外

有何影響力

當年既「支持23年聯盟」「香港起鈎」 「支持送中聯盟」

五花八門

同一集團既人圍埋食團年飯而已，何足掛齒

藍屍大台黎

有新成員覺係新聞

擴大版團結香港基金

吹撚到大新聞，不就是以往人民幣大會堂果班熟悉的畜牲班底

以前酒樓辦，而家改酒店辦

你地緊張什麼？

推